【傾女傾樓】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

鐘聲響起歸家的訊號

雲加

美斯簽字費100m

1左

啵

咩topic

人工
1.35m/week

ME人工
$1.35/month

阿post手畜平均月入已經超過100k

改QUOTE狗

ibanker

渣名車住靚樓

果個你黎喎.....

26b變到100b

聽講老野一月賣我子喎

吹奏ready

太陽報都好信 我禾重要球員黎

賣走左既球員永遠最勁

Gibbs

Gabriel

我又翻嚟了

有走過咩

-v-

死開

屌完女?

系牙 好舒服

咁你係香港條女點算牙

宮城良田

拖住先

唔係叫李城良田咩？

hsi

700個勢 似今日要比人車到360

以前跟開六日子搵食
依家決定跟路清搵食
收我做徒弟pls

岩岩先領悟到

原來我每交一年租, 就買少一隻勞力士
而我精工都冇隻

租幾錢一個月

搵1萬蚊嗰陣我真係亂買野, 都洗唔晒 (冇乜真係大洗費既壞習慣既咁又)
做一兩年仲有幾皮野儲蓄去旅行
而家搵多左, 交租之餘要儲錢結婚買樓
為左唔好洗錢, 連街都唔撚行

屌

12K
同條女一人一半, 即係6k
一年咪72k
72k買到隻勞啦下話 (其實唔熟錶)

岩啦 反正你都係大陸仔

住村屋平d

通常啲女唔鐘意住大西北

租屋住=幫d人渣供樓
普子=🐶

咁撚麻煩 無錢邊都要住啦

無知一問 唔係有錢先住屋咩
識條友住村屋因為有七部車 可以慳停車費

你仲狗過普狗

自相矛盾

有d村屋比位你泊車 10k 到
睇你自己想點
買野都要渣車 或者出入的士

星期三幾串

渣搵食車果d住村屋先叫慳停車場，私家車既話出去市區幾十蚊一粒鐘又咪要照泊

牙奶愈黎愈搶口

一般租村屋洗費少過租市區

兩個返中環咪住梅窩
平到

我村屋搭一兩分鐘就去到西鐵站幾方便

好波

我同屋企人關係好，所以搬出黎嗰陣為免佢地（主要係老母）太反感，所以喺返港島租樓，住近d
當然都有好處，我返工返數碼港，條女返觀塘，住港島算係中間點

其實就算俾人搵到新界平租，8千蚊先算，都一樣係每年個人洗左5皮野落去
莫講話新界樓其實都過萬

租劏房

WALCOTT EYED AS LUKAKU REPLACEMENT

Everton have marked Theo Walcott as a potential replacement for Romelu
Lukaku and have opened talks with Arsenal over a possible transfer, according to the Daily Mail.

Lukaku left Goodison Park for Manchester United in a £75 million move over the summer and has not yet been replaced by the Toffees.

Walcott is said to be available for purchase in January having not made a single start under Arsene Wenger this season and is a target for new Everton boss Sam Allardyce.

問屋企拎首期供樓

12k月租應該唔算貴?

Bye

港島唔算貴

岩岩續左租約
屋企唔係真係有錢, 唔想佢地呢個年紀仲咁大負擔
老母隻腳有事都唔肯洗十幾萬睇私家, 話排公立...

自己投資啦

跟嘔囝北望神舟

唔貴都係錢黎...
越計越恐怖嫁
你一路乘落去, 住5年係已經俾左幾十萬
你諗下慳返幾十萬D錢你可以點用

點投資都抵唔返租, 我又唔係拎住幾百萬黎投資

同屋企住慳三年

唔住香港

唔通同條女搬入屋企住咩...
況且我屋企裝修左拆撚埋我原本間房 冇晒後路

🐶

你依家有幾錢先

勞力士無止境呀清

當你有300k
你等2800 回到21/2蚊開始買
買1萬股 一年派返9000 幫補一個月租

(膠登有愛)月中提醒租租月尾交租

當初應該諗清楚先搬出去住

No player at Arsenal has covered more ground than @aaronramsey

無樓我打死都唔會結

咁唔洗結了

有外父幹 怕乜

冇樓點結婚牙…唔通結左婚仲大家各自返屋企咩

租又好買又好都要負擔得起先得 有fd屋企有錢，但永遠都唔買樓，呢度租一兩年就搬，果度租一兩年就搬

遊民咁

佢地幾enjoy咁，一兩年就轉下新環境

有D人係鐘意咁既
但當有小朋友後就冇可能成日搬

我個fd由細到大都係咁樣搬

軟飯狗

矛欠債可吾可以申請破產拎綜緩抽公屋 聽人講申請破產排公屋会快巧多

我都想

咪撚玩
我外父租出兩層居居 租康城
兩年揾我搬一次屋 真係幾撚enjoy

用埋殘體

扮精神病快d

冰個吾想

仲可以2蚊搭車

你而家都可以啦

食太子女

Saúl on Europa League: "It's a good competition"

識貨

上去冇幾耐就屌女

路狗都累開人 怕乜
拖住條女

好羨慕d人唔洗番工

量地吧 孩子

享受租屋生活
叫你FD多D推廣呢種生活，ME靠曬佢地了

狙擊爺爺

大陸 3千呎2層 5000蚊 背山面田

證明歐霸>歐聯

冇計, 當初係一定要搬出去, 唔解釋太多
如果可以選擇唔搬既, 我當年搵得萬2蚊又點會出去租個8千5既唐樓

其實返轉頭都一樣要咁做
除非直頭話因為唔想洗呢D錢而飛撚左條女

咁依家再努力儲錢

緊係飛左條女

有個PO問過但係冇追到(成日搵唔返自己上一次留言喺邊)
如果得10皮純粹買藍籌收息好過擺銀行, 買一手匯豐 + 盈富 + 香港寬頻 + ASM Pacific好唔好?

買香港寬頻同ASM純粹覺得黎緊5G好似電訊同半導體都會旺

He lives in a house
A very big house in the country

係, 又要屌又要捱
正宗港豬

不要說了

大唔大波牙

錢唔多 一 兩隻咪算

遲D 香港層樓租出去
都要靠租租幫ME頂先得

希望你快d死

ok, thanks

ryo蛇好波

子普係狗

最好就收息啦 幫補洗費

鼓勵養成良好交租習慣

From last nights results, the following teams drop into the Europa League:

CSKA Moscow
Celtic
Athletico Madrid
Sporting Lisbon

Seedings will be known after tonight’s matches.

拆你屋

月供咪得

留意3g 4g 其實到而家都可能追返個成本
5g 我冇留意，唔知洗咪再起發射站

月供 個日價位特別貴
銀行好似係6號
唔足一手 放又要低幾個價位

屌你老母，開埋啲咁既topic即係趕絕我呢啲無女無樓既垃圾姐

55

係時候回家了

間間都唔同

屌牙
就係你呢啲人生贏家搞到我地幾咁自卑

系,成班正PK

李城良田個post笑撚死

lin

都唔算太惡哽既
下體會今年真係麻麻
唔咁早抽到老野又出正選打都仲叫有得打下
唔會輸硬 怕就怕在老早就抽到
16強抽到就提早完季

今年生意典牙

hot topic ar

係咪假膠黎

到底係真定假
又衰學資,而家又衰抄襲

我地上次對拜仁
拜仁嗰季都係麻麻
結果炒我地兩次5-1
歐霸有32強

想做月供股票儲下錢，呢排太大洗，每個月8-10k計係咪用中銀最好啊

@普狗

自爆自己個名

抵啦 捧李狗

答你唔到，我自己未試過月供股票
唔知邊間行好用

真係要搵地方儲下錢，屌你老母尋晚計計條數，呢半年個個月都係月月清

我知有32強
首名出線好似唔會抽到上面跌落黎啲隊？
唔太清楚 第一年睇歐霸
睇下有無得學猁咁教訓西波

link?

你大把錢人生已爆機驚咩

一早抽到輸左佢好過到4強決賽再輸

月供南洋最抵

但多數人有中銀 差別係每月免果50 蚊全包

我就用中銀

去到4強就出正選打啦
到時負碌然波入決賽
到時教訓埋米蘭呀

米蘭未必入到決賽啦
馬體會

股災 針了

呢到大把人有錢過我

咁對副選唔公平姐

好似condom咁用完即棄

跌600點姐

有冇話要擺幾錢入去
冇用中銀野好耐

得未來禾清同六日子rich過U

副選係其他杯仔有得出，
Condom你會唔會屌第2條女個陣重用？

琴日以為跌到咁上下就入左手，點知手持好多蟹貨

其實班副選不嬲都係去到決賽就讓路嫁啦
足總盃最後咪又係出燒山
係得龍門個位唔換
不過入到四強決賽再講啦

咩啊，有人劃緊地起獨立屋喇、唔好亂講野啦，一陣又有玻璃碎狙擊我啊

RIP......

禾見你比人貼相
得罪人？。

有無手足會返舊登

你自己返啦

果邊清泉，不了

[img][/img]

十卜

橙

我日日都得罪人架喎...
你講tg??

果邊都係偏靜

每日得一頁一下碌曬睇新聞好舒服
好似係咁

高登係咪仲係好LAG

咁少人邊會lag

nba post見你比人貼
你係咪玩女 玩出事

邊個貼嫁？

大家仲嬲緊牙祖

原來係一個MK

道歉又無
撚左用家幾年 唔係整好個apps
唔係免睇廣告就返去
蛇齋粽餅高登版？

Jerb同gasol

貼完都係矛人回 🍊

唔知喎，係呱
真係我黎架？

TLDR

Gasol 經典人物
記得好似有手足成日串佢人格分列

回佢老母
以前當班會員狗咁撚，獨裁到仆街
唔再上討論區都唔會返高登啦

200% 某張相u tg icon

[url][/url]

淨係可以king佢唱歌

哦，是但啦，貼下囉，
大家睇得開心就好

仲有阿post 689

係呢到貼黎睇下OK?

有道歉牙 牙joe成日道歉架啦

記得佢有次話我借佢上位

不了 唔賣手足

MF影都冇

你可以加我tg

你話有手足比人貼 我先禁入去個POST睇

呢到大把人見過我啦

早幾日

走左有無兩年

回歸2萬8

希望去23000

跌到0，大家一齊跳樓！

下世見了

挽留!!

0戰爭

輸幾多牙

快針

禾借夠五百比手足

借比我OK?

3萬落2萬8呢輸死好多人
本身升上去已經淨係升2,3隻股
跌落黎前係頂儲左幾日氣過千億成交，再一個裂口底開
成班人坐住冇得走

好多人唱淡

有人教我買股票 就知個市
笑死me

YES，之前兩個唔開玩既人都話有內幕料俾我

可唔可以教我？
我想一年賺十億

個下又唔笑得

你自己都有十億 洗乜賺

精蟲？

屌rich 到

子普睇黎賺左好多

yes

Lunch都係食茶記

no la
有追開ME po既都G 禾9月已經清左倉了

李城良田上左星島
如果係借刀條友就慘了

抵死啦 李志誠 咁蠢豬放上forum

可以點買 ?

Mk 子咁多錢都要上連登

唔通有錢就要上reddit咩

撚下我地d輸家咋…

不過你都唔弱呀，港九新界樓王 又想針了

比我有咁多錢就打下tennis 吊下girl
難得mk子貢有錢仲聽kpop睇動漫

有錢要玩TINDER約囡睇戲

咁都要借d耳哂命

正一食屎血精狗

佢食屎，你食佢d精啦撚樣

血精狗真係食撚屎

Emmanuel Petit:

“Arsenal showed huge passion on Saturday and they need to hold onto that mentality moving forward. The way they played with desire and offensive flair reminded me of how we used to play."

“In the second half, I saw a great Arsenal team on the pitch – they showed fantastic character and personality. Arsenal will definitely make the top four if they keep that level of performance up."

“They are probably out of the title picture, but anything can happen – in 1998, we were 12 points behind in February and pulled that back. If City lose at United and then Spurs, it could be wide open again."

條友都唔撚識波，呢到足手足好唔滿意星期六場波喎

The draw for the Europa League round of 32 will be held on Monday 11th December 2017 at 12 noon UK time.

As group winners, our first leg should be away on Thursday 15th February 2018 but matches could be played on Tuesday (13th) or Wednesday (14th) due to fixture clashes.

屌你老母聽ryo 9up la,有兩億我使撚出黎做野咩

你食肥婆？

除左兩個中堅派膠我好滿意 有呢個水平打鏝幾肯定唔會輸

Top4

不了，係肥妹

攻力無問題，但就算中堅唔自爆，相信都照比鏝打爆

手足食開扣肉喎

東坡肉

你地咪咁痴線啦

欣宜都有咁多裙下之臣

屌我唔入黎喇on9

me too

MAN CITY READY BIG ALEXIS BID

Manchester City are ready to make a significant offer to land Alexis Sanchez from Arsenal in the January transfer window, according to the Independent.

The Chilean, who almost joined Pep Guardiola's side in the summer, is out of contract in June 2018, with it expected that City will need to pay over £50 million to sign the forward.

fast plz

雲加又賺

30 m 拎去，搭埋贊仔俾你

攞貝拿度施華+20m交換啦

反正鏝都唔用既

Sky Sports News‏ @SkySportsNews

Breaking: Antonio Conte, Sean Dyche, Pep Guardiola, Jurgen Klopp, Jose Mourinho & Arsene Wenger nominated for Premier League manager of the month. #SSN

俾哥狗啦

如果互換棄子嘅想要gundogan 多啲

最後個條友憑咩

咁易傷，送都唔要

呢條友玻璃造，可以攞給阿狗軍醫做臨床實驗

玻璃得過牛奶 卡叔

迪亞比做咁耐都冇進步

AC MILAN WANT GUNNERS STAR ON LOAN

Arsenal are considering parting with Olivier Giroud for a short-term loan spell to AC Milan, Calciomercato reports claim.

迪亞比解剖啦

去完應該更加冇得打國家隊

Sol Campbell: 'Arsenal are two defenders short of being a top team'

"I think the main priority [for Arsenal] is to get back into Champions League ... they need to get back into the big time," Campbell told ESPN FC in Malaysia, where he is working as a pundit for Astro SuperSport.

"They might have to do it the Man United way -- win the Europa League. Hopefully they can do that, but it's not easy."

Campbell, who played in the Premier League for almost 20 years and was a member of Arsenal's "Invincibles," says he was heartened by their performance at the Emirates Stadium after conceding two early goals.

"They've done pretty well overall. If they can build on that performance against Manchester United -- but cut out the first 10 minutes -- they'll be OK," he said.

"But Arsenal are two defenders short of being a top team. They really need to push the boat out and buy a couple more players."

Arsenal target confirms that January move is possible

Arsenal target Steven N’Zonzi has accepted that his future is almost certain to lie away from Sevilla.

N’Zonzi has been linked with both Arsenal and Everton in recent weeks, after falling out with Sevilla manager Eduardo Berizzo.

The French midfielder was substituted at half-time of the club’s dramatic 3-3 Champions League comeback against Liverpool, and has not featured in any competition since.

He flew to London on Monday but the club confirmed that the visit to the capital was to see his son, not conduct transfer business.

But the player now accepts that his future is “clearly away from Seville”.

“The coach pointed the finger at me [at half-time]. I will not repeat it … but his words affected me,” N’Zonzi told France Football.

“Publicly, he said in future he would only select players who fit his vision for football. What does that mean?

“Whether in a 4-3-3, 3-5-2 or any other formation, a player must adapt to what his coach demands and I have always done it.

“The fact I was always professional despite the circumstances, that I always did my job, I found it unfair.

“My future is clearly away from Seville. The only thing that disappoints me is the way it has ended.”

快來我廠啦吊你老味

Welcome to Arsenal

不得不承認李城良田如果係假膠嘅話好成功

短時間內發生咁多事 有d難以置信

你都似假膠啊

佢李城個年嘅表現令到好難信佢

冇tag某人

矮到比啲tag遮住

佢都唔係阿狗既一份子

Premier League player of the month nominations:

🇮🇪Robbie Brady
🇧🇪 Kevin de Bruyne
🇧🇪 Eden Hazard
🇩🇪 Shkodran Mustafi
🇪🇬 Mohamed Salah
🇬🇧 Raheem Sterling
🇬🇧 Ashley Young

第四個

冇人tag 但係都要like 去賺存在感

2B九月都話左山狗比人恥笑

N'Zonzi, Fekir, Evans - How Arsenal could look after Wenger's £200m January transfer revolution

淨係唔tag佢

卡頓保又爆料：我俾堅尼「魔性咆哮」嚇到改變判決

佢最近喺《NBC》一個網台節目《Balls.ie》上面，提返起自己第一喺英超比賽見到曼聯名宿堅尼 (Roy Keane) 嘅情況：

「即使係喺英超比賽入面，我第一次見到堅尼嗰陣，都係面帶笑容。」

引用
“Even in the Premier League, I still smile at the first time I came across Roy Keane,”

不過去到執法嘅時候，初出茅廬嘅卡頓保就「嚇到瀨屎」：

「佢對住我哋咆哮，要我哋俾角球。我好肯定嗰球係龍門球，但因為佢嗌得好大聲，我俾咗個角球佢，真係俾佢嚇死。」

引用
“He screamed at us for a corner and I'm sure it was a goal kick but because he screamed at us so loudly, I gave a corner, I was that petrified of him.”

走場狗

啲翻譯

屌你老母 點解仲可以吹英超

依家冇吹啦🤔

之前有

住幾百尺偽豪宅 D 人 正撚樣

普狗正仆街

唔係邊有4424

咁靜嘅 唔似阿po

針了

啲手足返晒高登聽gasol唱歌

底褲佬先係
睇佢每日嘅經歷
我以為睇緊tvb啲膠劇

成風一野閃

Ball song 團Me 有落去接曬班手蓄入屋宛牙

而家明針對你隻有錢狗

14m 身家，18 碎full pay 買樓
Me,做到u 一半成就刀好好了

JG自己上去

佢一睇就知係有錢仔高尚人種
唔會俾人盤

終於無之前咁靜

屌你老母，開戰

花生花生

Arsenal FC‏ @Arsenal

The boss is here for his #AFCvBATE press conference - and he's got @Ains_7 with him

Watch LIVE 👉

Wenger confirms Jack Wilshere and Theo Walcott will start against BATE Borisov.

On Walcott: "He works hard to come back into it. He was sick a few weeks ago and in training he looks very sharp."

On Lacazette playing v Utd: "I thought he couldn't play but in the end he could. What did you want me to do, leave him at home? I thought he wouldn't play, it was what I was told." #AFC

Wenger on Wilshere going ice skating: "It’s not ideal. For your balance, it’s not bad. But you fall down as well. For football it’s not great."

Wenger says Mustafi has a "little thigh problem" and it's a "possibility" he could be fit for Southampton, if not West Ham.

On CL clubs dropping into Europa League: "It has always been the case and I have always been against it. We voted many times and you have to respect, that is what you call democracy, the majority voted for CL teams to go back to Europa League and in many, many years they won it.

電叻驚馬體會牙

Wenger on Europa League squad: "They've been absolutely outstanding and one of the positives of this season is the behaviour of the squad is remarkable and impeccable."

下話

我問人行街紙英文係咩，條垃圾答我street paper

想問下你之前推介話里昂防中叫咩名？
FM買佢先

Lucas Tousart

謝謝

Sorry 囉

Go street paper

屌你老母唔識咪答唔識，做乜撚野係我周身唔得閒個陣懶幽默，未比人屌過？

有心答你既google下都知啦

G持u屌鳩佢牙

屌 里昂肯賣但球員唔肯黎
可以點搞，引誘佢

拎幾個冠軍就肯黎啦

達哥2131開台

買埋sarr

mk子自己google刀得啦

屌咁成手都係野諗住佢會醒水嘛

M20 有新稱號 叫走場狗

呢d查字典低級野冰洗禾地mk爺自己郁手做

走場狗係mustafi咩？

係

屌你啦
我下次食飯就質你幫肥鳩含撚

預埋我

仲以為講緊之前係咁射波果位

Ok, u幫JG含，我係隔離幫你打氣

識唔識中文？係咪幾十歲人幾隻中文字都未識？

好波
串死佢岩架喇

包皮割左包皮真係仲串

系140m身家

傳統
真勇士

鳩氣盡現

條J系米大左

影張圖黎睇下

你上次血精果時係點

抵啦

J丁變咗蕃茄色 腫到成條象拔蚌咁

低端人口系吾sick字gala...

Nelson and Dasilva trained with the first-team today.

🤦🏻‍♂️

屌你老母係咪有人要幫我含撚

想睇

Nketiah, Macey and Sheaf sign new deals

All three players have been rewarded with contract extensions after making their first-team debuts this season.

This news comes on the back of another exciting young talent, Joe Willock, also signing a new long-term contract earlier this month.

We would like to congratulate all players on their new contracts and wish them every success as they continue their development with the club.

包皮子想幫你含

Arsene Wenger rules out selling Theo Walcott in January - but was unimpressed by Jack Wilshere on ice @JWTelegraph

又唔賣禾子了

你連張單都未識睇啊，連餐飯都找唔起數啊！

Og

屌佢屎忽算

幾十歲人連少少錢都冇！

不了

我都唔知點解會跟左你咁多年架！

我想睇og幫包皮含
想睇包皮爆線

使鬼含咩，我send幾張相比包皮佢都爆啦

返到香港 聽朝又要返工了

吊牙真係走去割

又有丁圖睇

結婚分身家益左你添啦，你層樓都係靠你家姐買架炸！

twitter 突然傳得好勁話ozil 續左3年

真。吳三桂

場場踢到好似對獌果場咁，真係抵續既

有咩source傳呀

要搵TWITTER專家MF鑒定下信唔信得過

offline

想跟隊

咁你含先

無左包皮已經唔係真男人了

隔離高汁登又咪傾打機唔係傾波 50步笑百步

MK子係咪放J圖搞到包皮爆線牙？

放你條女？

"Arsenal must sell Alexis Sanchez and focus all efforts on keeping Mesut Ozil" | @AFCAMDEN

我

我條女

Okay, I’ve solved the problem. Let Sanchez leave which frees up the 7 shirt. Give 7 to Wilshere which allows 10 to become available. Ozil signs a new deal & takes the 10 shirt. Lemar/Draxler sign & wear the now available number 11. I’m a genius. The end. 👋🏻

真係比既話就上季都比左ozil啦

憫情＞小柔

屌 好眼訓呀

成真既我老泥整茶包派比一眾手足

Arsenal ‘very, very close’ to Mesut Ozil breakthrough as Manchester United look set to miss out

原來係metro吹風

但憫情嫁左去做王妃食黑腸

當日拎踢歐國盃太忙做藉口拖到今日都唔簽
到今日仲信佢會續

兩個都不了

算啦
咁忠心
續硬嘅

自我安慰

Og 曲線矖女可恥

你一時唔偷雞學人做保長

禾A0

你A0同路狗話自己未屌過女有咩唔同

好耐茅講女喇

我A0v

爺爺想比個surprise大家姐 其實一早簽左

呢一秒鐘？

睇左一睇陳柏宇live d片，同cd真係差幾遠下

懷念單春

咁多劣評會唔會番唔到身

第一粒音好飄

災難黎
班死忠仲話好好聽先好笑

睇下同張敬軒合唱，實力差距大到

too young

我個fd 真係話好聽 可能真係聽覺有問題了

CONCERT個氣氛應該ok ge, 但聽落硬係覺得怪怪地，CD好聽D

不過我入場睇五月天都唔係聽歌，因為阿信走音是常識

揀騷靈情歌咁難自己攞黎

好想聽佢黎緊個演唱會，將所有女歌手既音降兩度就唱得

演唱會只聽單春基仔軒仔學友校長

氣氛唔得
睇過最差既一個concert

fail

校長仲唱到咩

黎緊會睇盧巧音同JW, 聽盧巧音LIVE又係挑戰自己耳仔

以前個單春吊打軒仔

盧巧音首垃圾

由禾做個垃圾

想聽佢老公

單春好撚正

原來我藍已經6個助攻

宜家都屌打

依家唔係掛 軒仔正好多

禾淨系sick好心分手同三角誌

00後無聽過單春

單春係把聲爛左姐，但爛左都好撚好聽

短暫的婚姻果首好好聽

單春感染力強
同埋歌真係上腦入血

聽佢近來大陸節目d live都仲keep到

咪就係爛聲同 hea 你都迫住聽先勁

返香港開live就唔係架啦

垃圾果種頹廢好正

仲多過臭燒

一首浮誇已經屌打其他人

單春廢d

Eddie Nketiah‏ @EddieNketiah9

Delighted to have signed a new long term deal with @Arsenal , looking forward to pushing on and continuing my development at this great club. Thanks to my family and friends for all the support, God is good!🙏🏾

高登果邊波台流量差唔多變返以前 除左阿Po

應該都係雷聲大 雨點小

太多人留守連登

有冇睇cmon in架？

仲爛？

又波台撐起高登

單春唱傾城明知做戲輕鬆超愈原唱

佢唱傾城真心正，真係輕鬆屌打原唱

但香港冇一個聽歌app有concert YY可以download

但LIHKG個app好用過高登果個好多，高登果個成個半製成品咁

記得有一年係倫敦巡迴演唱會，D人叫佢encore唱浮誇，佢話不了，唱左第二首
要唱好浮誇好難，台灣技術派林志炫唱到浮誇，但做唔到單春果種煩囂寂莫到內心爆炸果種張力，普通話D詞又麻麻地
近年單春都唔敢亂咁唱 太難了

今日又有風吹阿狗轉adidas

因住支鏡太重受傷呀

記得有次跨年睇盧巧音現場佢連普通高音都有難度 會遞支咪比觀眾

紅眼睛 偷偷的看著那孤城

貢早起身
我要訓了

睇下幾多錢sponsor先
btw adi 近年d design有heart

黑人問號?

Sleep is for the weak
I am weak

單春唱女人歌輕鬆屌打原唱

當我冇講過

自膠

失眠牙

典牙

訓左陣發夢打仗就醒左

睇歐聯

阿仙奴個場歐聯好似聽晚

出左線啦

點睇老野要賣140k

最城

6c信

過愛狗唔知啱唔啱踢
大 sam
鶴臣都好似想要太子
佢國家隊算用得幾好

多
Monaco 廢撚到咁 ...

多黑完都係豬

多蒙特,RB, napoli 落歐霸

屌你老母
歐霸又多蒙特又下體會又拿玻里又 RB

arseblognews‏
@arseblognews
11h11 hours ago
More
New: N’Zonzi denies Arsenal link #arsenal #afc

Confirmed: The four UCL dropouts #Arsenal will be able to draw in the Europa League round of 32:

Borussia Dortmund
Celtic
Napoli
Spartak Moscow

(along with 11 the UEL group runners-up)

*atheltico, RB seeded so cannot be drawn this round

拿玻里跌落嚟真係始料不及
曼城逼害我哋

拿玻里專心聯賽啦

如果打哂咁多強隊下拎歐霸就更加有說服力啦
支持教訓西波

五隊要分心歐冠
係時後到我地afc發揮

講完有冇覺得想笑

冇

屌你老母死熱狗
專登贏波放隊多毛毛落歐霸撚我地爺爺
一d尊重都唔識，食屎狗黎

屌又返工

今日好想射波

D頭髮好硬好黑人憎

剪哂佢

我d頭髮好軟，成日甩
細個d頭髮好硬，依家愈來愈軟

每朝都有呢個想法

我又多又硬

阿信d live好水皮 不過個氣氛已經夠殺

Zechariah 12:3

And in that day will I make Jerusalem a burdensome stone for all people: all that burden themselves with it shall be cut in pieces, though all the people of the earth be gathered together against it.

侵侵

Asked if Cazorla would ever play again, Wenger replied: "I hope so but certainly now not before February."

格衰搞到咁

好快甩曬

Cls

禾刀就快矛頭髮

多毛毛 Napoli Leipzig 馬體 仲有兩隊俄羅斯

星期四

Me 已經矛曬了

同爺爺過唔去

普子係甩毛狗

死熱狗

今年堆第3名好似近幾年最勁

肥矮禿

好彩32強唔洗對馬體會同萊比錫
決賽見

Bayern Munich saw Arsenal topping their group and decided to finish second in their group in order to draw Arsenal in the knock out stage only to realize they're in different competitions. 😂😂

Adidas will replace puma at Arsenal. About 180m per year. Remember where you heard it first.

I am not sure the exact figure. Was told £80-£120m per year in August but heard £180m/year today. But Arsenal trying to buy out puma's remaining deal. Puma however has match right. But not likely to be used. 90% sure adidas will take over.

唔會

眼訓

Roy Keane “Liverpool haven’t beaten anyone of note this season.”

“They beat Arsenal in August.”

Keane “That’s what I mean...” 😂

Liverpool - Group Winner.
Man City - Group Winners.
Spurs - Group Winners.
Man United - Group Winners.

Arsenal - Group Photo

琴日我都睇到
180m冇可能架喇
不過轉adi應該係真

又轉

Arsenal possible R32 opponents as it stands

Slavia Prague
Partizan
Ludogorets
AEK Athens
Lyon
Lokomotiv Moscow
Viktoria Plzen
Marseille
Athletic Bilbao
Nice
Real Sociedad
Celtic
Borussia Dortmund
Spartak Moscow
Napoli 👀

180m真係吹大左

adi要搶返間倫敦球會
上次轟唔滿意adi淨係大肆宣傳獌,冇乜理轟,直情買斷份約
希望今次阿狗唔會咁

A breakthrough in negotiations between Arsenal and Mesut Özil is ‘very, very close’.

Source: Metro

阿個fan base又冇獌咁大
有80m都算係咁

如果係Ornstein 報就好

32強強姦馬賽，
16強瘋狂揸玻，
8強狠剃多毛，
4強怒割下體，
冠軍?『畢』了…

So Jose has 90M available to him in January.
We obviously don’t want anyone who is CL tied so it leaves 2 options.
1. Sanchez and Ozil
2. The rest of the Arsenal squad
😂😂😂✌🏻✌🏻✌🏻

Ornstein: Ozil very very very close to signing....

Man united🤡

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Spurs add the ‘Finished with the most points in the group stage’ trophy to their trophy cabinet to go alongside their ‘Put the pressure on’ and ‘Finished above Arsenal’ trophies xD

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

早牙手足們

And “Having The Future”trophy

今日又屌左幾多條大陸妹牙？

Juventus have reportedly withdrawn from any interest in signing Jakub Jankto whilst Milan have also cooled interest, leaving Arsenal now with an almost clear run at the Udinese midfielder.

Ok buy

有冇手足講下勁唔勁

切未

屌牙ADIDAS 好撚MK

阿狗屌打下體會多狗同垃圾拿波里啦 下年強勢返歐聯搵垃圾拜報仇，炒返佢哋10:2

咁岩哂阿迷

Adidas靚既design好撚靚，冇心整既話又係淨色加三間

不過Nike先係最hea, 今年件third kit求鳩其躂d多邊型落去就當有design

用GoPro 拍叫雞實錄仲mk

mkdon俾車仔u21大炒4球

Yes

買左官方印字手機殼 個機殼好薄

OG>官方

係呢間啦
今日新聞都報左

Sure OG果個IPOD TOUCH殼我用到宜家

OG真係

今日去飲,休息一天

新搵OG整果個 自己返工好易整花 已經整花左 甩曬漆

清仲用iPod Touch

返去影完Whatsapp 比你睇

唔想用iphone7 聽歌牙 要用果條轉插線

好悶牙

溫final

條轉插成日壞

我個身條轉插都成日壞

我都係, 摺緊lib

up乜

食撚廚先,一陣先返黎9UP

又食幾舊水lunch

有180m 一年贊助我切呀

隨著歐聯完結,部份跌落歐霸的球隊亦確認,加上已出線的球隊,32強至少包括以下強隊：
Atletico, Napoli, Leipzig, Dortmund, AC Milan, Lyon, Lazio, Nice, Zenit Villareal, Atalanta, Real Sociedad.

ok, 你切硬

180萬won點都有

有細心的外國網友順手綜合出歐霸其他分組賽的可能和已確定的次名球隊，而將有機會抽中對阿仙奴：
皇家蘇斯達
畢爾包
里昂
尼斯
馬賽
布拉格斯拉維亞
域陀比辛尼
莫斯科火車頭
AEK雅典
柏迪遜
盧多格德斯
抽簽將在下星期一舉行

想針了

今年好睇
先殺里昂 再殺拿玻里 然後擊敗米蘭 再食多蒙特 最後踩低下體會奪得歐霸
季尾大家個個會話爺爺好波

不挽留

唔好諗咁多
快針

聯賽第五

拎到歐霸冠軍就wfc聯賽啦

真, 寧願歐霸冠軍, 聯賽冇前十

咁又太柒

雲加反擊摩佬：想我留拿卡錫迪在家中？

【體育】對於被曼聯領隊摩連奴指放煙霧，阿仙奴主帥雲加周三直斥其非：「難道要我把拿卡錫迪留在家中？」

上輪英超，阿仙奴主場以1:3不敵曼聯，雲加賽前透露拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）可能因傷缺陣，惟最終也能披甲，被摩佬嘲諷出口術。然而，雲加似乎忿忿不平，特意在周四歐霸盃主場對巴迪前作出回應：「我覺得他難以上陣，但最終他可以披甲，你想如何？把他留在家中？」

「對於軍情，我一直保持誠實，起初以為他是真的倦勤，但上周五早上接受檢查發現情況不算差，然後他到達球場，臨場決定可以披甲，這是足球的一部份。」雲加直接向摩佬反擊。

明明歐霸盃比賽當前，雲加依然要在事隔數天後反擊，可見他確是忿忿難平。因兵工廠提早晉級，周四這場場面對巴迪的比賽，雲加已預告會派出大批副選披甲。

講大話仲惡人先告狀
無恥過打尖廢老

world of warships

巴士阿姨入2球

大陸咋嘛？香港不嬲12先考

今年應該英超冠軍加霸氣盃加社區盃加fa cup加聯賽盃 五冠王

今晚又無哂班互含狗

睇完波就番工岩哂

屌你老味

比啲咁ge 對手我雲 is ... haha

我都玩緊依隻驚

雲格：禾確特喺阿仙奴有前途

在阿仙奴漸失位置的禾確特，被傳與愛華頓和前東家修咸頓扯上關係，可能會在1月離隊，但領隊雲格堅稱這位翼鋒在「兵工廠」仍有前途。

即使上陣機會有限，但雲格堅稱這位28歲球員在球會仍有前途：「是的，他仍有前途，他十分努力。數個星期前他生病，之後我沒有轉陣，但在訓練整體來說他是很出色的。」

雲格也向大家更新了梅斯達菲的情況，說此子大腿有傷，但問題不大，有機會趕及為周末對修咸頓候命。

WALCOTT HAS ARSENAL FUTURE

Theo Walcott does have a future at Arsenal, according to manager Arsene Wenger.

The out-of-favour forward has been linked with a January move to Everton in today's papers, but the Frenchman says he wants to keep him at the Emirates.

“Yes he has future. He works very hard. He was sick a few weeks ago and after I didn’t change the squad. But overall in training he looks very sharp," Wenger said in his press conference today.

夠膽轉返451/433

細梅 我屌你老味 走場狗

歐聯落歐霸既球隊牌面好強
但係本身阿仙奴就已經係降格打歐霸，本來都已經above其他歐霸隊
歐聯隊下放歐霸最強既，最多都係同級，唔會有比阿更強
不過都係希望雲加貫徹用二隊打歐霸方針，係聯賽打出成績

👌💪

仲有咩免費驚好玩

tf2，你依隻玩得一陣就繼續玩啦，好嘥時間㗎

7:0
埃及古文明

幾好玩
不過好多西隊友
成日TK

下星期一唔一齊玩，我已經玩到四級船

9up time

？？

有冇手足玩free lives

Fire

今日出人中 自己玩先定睇達哥玩好呢

你搵工未?
定上去同路女屌下女玩返排先

下星期幾時牙=.=
唔好又走數

你on9?

你而家先知?

最強迷雲黨a乜春

星期一二

Sor,小妹新阿..

達哥今晚開台實玩

星期二

好似馬德鐘個套劇個啲？

要返工牙
聽日後日大後日都玩唔到咩

係 不過要三年工作經驗先可以上牌 差8個月

包皮咁快好番=.=，我聽日後日要做term paper牙，星期日應該得嘅

屌雲加老母

洗唔洗做成日呀

要出意大利文了？

我啲fd 文史哲科嗰啲term paper 要通頂做先得

4000字到依家人粒都未寫牙，不過星期六可能玩到陣既

做足24小時牙

打開機嗰啲巴打想問下你地係咪一定買碟打
點解唔online 買, 又方便又唔洗出街

4000字
咁你加油啦

咁又唔洗, 不過4 5000字要認真寫點都要8 9 粒鐘掛

唔好玩冇得放二手牙

不過係中文

又係 冇諗過呢樣野

同埋實體有時平過online，好似2k18我第一日係鋪頭買好似四百到，online就要成四百六

諗住有ps+ online 買9折會平啲 thx

你買咩驚牙

新龍如 2k18 fifa18
Sem break

fifa等聖誕特價啦，啱啱啲特價都平到二百幾蚊，fifa同2k唔好買實體喇，特價一定平好多。人中就睇下依家出面幾錢先啦，如果你好似我咁一兩個星期之後先買嘅話實體應該平過online

如果上年拎前4歐冠就是我們了
現在歐霸可能16強就出局

我讀undergrad同mphil都未通過頂
只要你唔下下臨deadline先衝就無事
不過我無上莊 時間係多d

唔好16強得唔得

查子好識分配時間

阿記最高學歷手足

Thx 保蛇

你新買ps4?

如果無賣game習慣，又搵到岩夾既fd
同人share係online買平一半

唔是啦之前跟bundle 買
買slim 送horizon, drive club, 龍如6 嗰次

雲格：反對歐聯淘汰的球隊去踢歐霸盃

雲格談到球隊目前在歐霸盃的奪冠形勢時說道：「我總是反對這樣的規則，我們曾經多次投（反對）票（但沒有效果），這就是你們所說的民主。但是，我不會擔心這個，我只是想，我們有機會（奪冠）嗎？是的，我們當然有，讓我們比賽見吧。這就像足總盃一樣，重要的是我們必須走出去，真正地做好每一件事。」

我都係差唔多時間買

雲加已冇信心贏了

你都on9
贏就贏硬
睇下贏邊幾隊姐

史上最高含金量既歐霸冠軍

當曼聯係咩

老野話太易拎既獎盃無興趣拎
今年殺哂啲強隊拎歐霸
之後歐超再贏埋
完美演繹咩叫強隊

垃圾

cap左圖準備篤灰

25

喺公司開CALL開左兩個鐘了...好辛苦...

偷走左出去買人中之龍了

今晚玩完講下正唔正

夜總會

未玩過前幾集大唔大影響

偽善者桐生一馬又出動

唔算好大影響

game鋪通知話貨源嚴重不足

我下個星期六日先買唔驚

玩左前兩集會正D 既

死老爺唔賣禾仔
留係度做乜鳩

高薪太廢冇人要

遣返你返上大陸

寫緊，全家屌緊我

寫甜故

正式宣布Red Bull係提神飲料界皇者

好傷身

呢排當水飲

邊位手足

未飲過

你自己寫張cheque開100000000000000比自己都得

OG又教多我一樣野

牙嘔 米八 普子行家

想入行了

要join 了

你grad前佢已經買到樓了

絕交啦

成楝cash放係枱面

柏芝真係敢

單車刀買唔起

保特真係玩過好多steam既game
我搵好多game都見佢玩過

保特唔讀書日日打機

佢已經係歷史界既翹楚，洗乜讀

唔gun嘔囝了

嘔囝狗黎
上大陸屌太子女唔理手足

真係有
有冇興趣入行

冇興趣賺錢
想屌班妹仔多啲

禾狗係咪一月會走？

建議咁多位手足一齊加入

要玩人中，不了

其實賣保險一個月 8 皮都唔難
不過要燒哂尊嚴同斷六親

無所謂 禾做

8K都做

前面明 後面係點解

斷六親都唔明？

用火燒自己，同用刀斬六親

要係咁煩啲 fd
唔係冰有咁多單
我基本上所有做保險既 fd 都 unfriend 哂
太煩

厚面皮R單同無數時要搵六親買保險

點解要斷六親 on9極都唔會同屋企人sell 保險啦

咁天真
有D人貪錢有咩做唔出

咁簡單都唔明真係 ...

分唔到真心定假膠了

agger
因為普狗自己都係咁

大陸仔唔知六親原來計friend 嗰啲
恥笑開始

人格分裂

我係真係咁諗 你想屋企人受保會自己靜雞雞買架啦

唔止貪錢
跑唔到數真係死
唔係你以為典解咁多牀單

真，好多床單

子普簽過

普子條女個時咪咁樣呃我簽左張單

禾條女嘉倩BB

講到唔使上床上位咁

都唔係你呢d mk 仔食到

花生

大家咁話

我同普狗談心關唔關你事啊

一齊jer 禾清工

True
有個師兄成日show 糧單

屌牙

如果你有og咁靚仔咪做保險囉

Og ，四球得一得天下

og=四球>路狗>Ryo蛇

豹叔都係屈機男

做乜無啦啦燒黎我果疊...

關我乜事

炮縮係大隻+型，同ryo 蛇果類
Og 四球真靚仔

Kxxxxxxxx

殘缺類：迷雲黨

Deal

普狗路狗 = 小白臉 type

收聲啦

Ryo 蛇呢排好躁

Me = 肥毒type

路狗日日同你曬女，比你都嬲

我

呢個真
三更半夜同你講普通話

四球真係好靚仔

Manchester United have blocked access to a camera crew on Sunday, requested by Manchester City as part of their behind-the-scenes documentary with Amazon Prime.

Full story: bbc.in/2zUtO7S

禾普通話講得好不好啊...................

Malaga sign ex-Arsenal defender
[img]
Malaga have officially signed former Barcelona and Arsenal defender Ignasi Miquel on a three-and-a-half-year contract.

A statement on Malaga’s official website confirms Miquel can play right away after the club were granted an emergency signing to replace left-back Juankar, who was ruled out for the rest of the season with knee ligament damage.

The 25-year-old began his career with Barcelona, spending five years at La Masia, but turned professional at Arsenal.

米雞

TRANSFER NEWS: NEWCASTLE COULD SIGN ALEXIS SANCHEZ

But according to Given, Newcastle could come into the mix if Amanda Staveley or any other investor takes control of the club from Mike Ashley.

“If the investors come in and have got endless amounts of money, they could sign [Alexis] Sanchez, for example.

呢個都係騰騰震

山狗會唔會去呀

比 drogba 姦完冇哂信心

According to reports in The Telegraph, Southampton, West Ham and Everton have been dealt a huge blow in their attempts to sign Arsenal winger Theo Walcott during the January transfer window after Gunners manager Arsene Wenger said he won’t be allowed to leave the club in the New Year.

仆佢個街係地鐵用中移動慘過食屎

留係度托柒ar

1010輕鬆上網

Csl 地鐵睇高清av

都無得查架啦

你地真係有善心

有無手足法國唔見咗豹叔

禾間中學依家排到2百幾名咁高

校友

以為係全北區最差尾5
依家貢撚勁

因為豹縮係英國？

攻陷你的西
今晩仆嘢夜唔夜
浪費九龍塘

文傑

屌你大陸天滅中共平反六四啊

My little airport ho ball

U北區邊間？

今晚4點開波點睇啊

.... 佢叫我唱
我唱 ：你話中意聽我講白話 你話中意聽我講八卦

咁三首刀岩牙

唱不許你注定一人

死 MK

我女神第八

MCS

mca正牙

一路拎住啲花一路唱

修女

[memebr]學爺爺姐[/member]

路狗中大陸妹毒

希望路狗條女發現
立即走

吊你老母牙

Maryknoll唔知幾時升到咁高

家長希望子女快高長大，但子女身高早有遺傳因素注定。大部分出現矮小徵狀的兒童，不長高的原因更是不明，令家長困惑。兒科專科醫生鄭碧純表示，部分家長過分緊張，以為多做跳高、打波等運動，甚至吃增高營養品可助遺傳性的矮小孩子增高，但其實未必有用。她建議，家長若擔心子女生長狀況，可向專科醫生求助。

「矮小不是病！」兒科專科醫生鄭碧純表示，若孩子的高度在一百名同齡兒童中，屬於最矮的三個，醫學上可界定為矮小。長得矮小主要受家族遺傳影響，其餘則為原因不明。另外，生長賀爾蒙、甲狀腺激素分泌不足、出生時身長及體重較同周數嬰兒少，都有機會令兒童偏矮。她說，嬰兒一歲期間生長速度最快，首年平均生長廿五至廿七厘米，兩歲會長高約十厘米。這段時間母嬰健康院的醫生會定期監測幼兒生長速度，若發現未追上同齡兒童便會跟進。三歲童入讀幼稚園後，家長可留意小朋友平均每年有否增高四至六厘米。衞生署學生健康服務由學童初小起監察生長情況。

鄭醫生說，家長對子女矮小的關注程度很極端。有家長看同學合照時發現子女「矮過人」便求醫，求醫前更試過多種「增高」方法，包括要子女打籃球、吃營養補充品、飲奶等。另一方面，卻有家長「太淡定」，子女過了發育期才求醫。她曾遇上家長帶十六歲兒子求醫，當時其子僅一米四七高，「但已變晒聲，發了育，太遲了」。

若發現子女高度生長偏離正常水平，鄭碧純建議尋求專科醫生評估。目前針對矮小問題注射生長賀爾蒙雖有效增加兒童生長速度，但鄭按臨床經驗指出，通常跟進求醫者約半年，當中不足半數人須使用此治療。注射生長賀爾蒙，需要承擔日後血糖增高的風險，因此家長應與醫生討論清楚，才安排子女接受治療。她提醒家長，均衡營養和運動不可或缺，充足睡眠亦有助自身生長賀爾蒙分泌，對改善身高有幫助。

可唔可以咪撚打殘體

iphone case爛左
想買新 求OG case fb

細個冇咁高

巧的

可唔可以唔打5p字

路狗幾時返大6食大6妹

可能大陸仔岩 份野幾大偏差

呢個吾duck

唔係食左喇咩

DRAKE, BEN AFFLECK AND MUSTAFI | Ozil vs Mertesacker Rapid Fire

St. Paul co-ed低過convent

Covent many 雞
件格仔裙

Co-ed旗袍喎

無人傾HYS 此po已完

Renee ng

SMCC 先正

Email

M4都冇屎忽下爬

中大email呢個名笑死我

Y

大陸仔

我on9囉

你認錯人呀手足

No i mean 個名點黎

亂串emilia 咋嘛

講真email 真係幾正
好想搞到佢係咁嬌喘metoo

你冇金城武咁既樣

有冇人掛住我

躝

無

掛住你篇意大利文

見到我間野都4字頭就知個排名垃圾

統一到未

禾dse考場

真人同會員一樣咁垃圾 傷到家陣都未好返

你覺得係幾多牙
利申間野頭40但係覺得值頭十

你唐氏又發作牙

寫essay 啦辣殺

講中左就屈我唐氏

屌你又話和解

和解完咪勸你做功課
真係未和解就叫你快啲找數啦

wfc

如果真係care你地jer一早找左數啦

我個間排緊70幾

Sem break 一齊打fifa18

我冇買，得2k

照殺 我買

不過可以用分享遊玩，我同路狗都係咁玩

買mon hunt

Think think 先

mon hunt都唔買=.=

你以為個個都好似迷普咁有米咩 =.=

Ramsey: "I know what I’m capable of doing, I just want to stay fit and healthy and let my football take care of itself. I’ve been putting everything out there and hopefully it will continue."

Ramsey on his last assist: "I was going to take a touch but I saw De Gea coming out, Lacazette was up there so I just knocked it back to him. Hopefully that puts an end to that debate."

今晚捱夜睇波=真阿

今晚又唔見哂班人生然家

打緊人中了

頭 30

男校 頭三十 屈機

rich

Hi

收工?

達哥真係玩人中

唔玩先系奇聞

又係早晨西波

訓先
一陣睇西波
一陣點人數

前日特登拉布拉到琴晚大結局

Darren‏ @DarrenArsenal1

Arsenal made an improved contract offer for a renewal to Ozils representatives last week

快D續啦

灣仔真光>油真？

依個Darren有冇姐夫咁準牙

呢個post應該得你一個咁認為

一定啦
女友讀港島真光

ching 識食

正
Ghs 點睇

又玩 #staystrong?
補習見啲德望妹唔多掂 校服樣衰人樣衰

AI「生育」下一代不再是夢？Google 開發的AI AutoML已創造出自其孩子NASNet，它可以對圖片、影像做辨識及物件分類，而且表現幾乎要比人類編寫的AI還要優秀。

Cls

睇西波假阿黎

俾巴打你發現左我係藍絲

幾時有最強新人類 基拉